覺唔覺所謂“節儉係美德”完全係摧毀緊一個經濟

無幾耐之前成班人最鍾意去淘寶買啲無質素嘅cheap嘢，
唔cheap都唔買，
結果成個market就鬥低質鬥平咁去吸客，
譚仔就係其中一個例子，
有好嘢唔食走去食味精，
出面大把黃店大把真係好食嘅店。
節儉唔係大晒，
知唔知你淘寶質素嗰啲嘢為地球製造咗幾多垃圾？
氣炸鍋拎嚟食嘅都要淘寶，
衫又淘寶著兩著又爛又掉，
轉過頭又懶係勁咁話自己係“斷捨離”。
買完啲cheap嘢轉頭繼續share泰國大火please help

唔好笑實有人心諗黃店咁貴不了不如去食m記食譚仔好過，
真係窮嗰啲唔計，
講緊有錢又講到爛係節儉嗰啲有好多